選購現貨,成功上會即送[風䄛]

so cheap
本田車系本週末強勢列陣九龍灣及灣仔陳列室。
2020年製現貨熱賣中！尚餘少量2019製現貨更以優惠價*發售。
立即行動，選購心水私人座駕！
日期：4月4-5日
時間：10am – 8pm
🎁選購Jazz 或 Vezel 現貨，並成功申請上會即送你MUGEN 風䄛及汽車吸塵機*
*優惠受條款約束；數量有限，送完即止。詳情請向職員查詢。

仲要上會比高息
先送風縷

toyota送傘

送垃圾

仲要同佢清Jazz 舊貨

所謂 2020 嘅Jazz 其實好可能實際上係2019年出廠
搞一大餐2020年1月中先到香港就可以叫2020

無錢風褸會唔會吸引啲

比成廿個買架車送一件風褸?
真係好吸引. 要考慮出車.

笑撚死班車行呢幾個月餓到就死
總公司唔減價 送垃圾
會唔會呢個時熱勢比19萬買雀屎

送MUGEN RR就幫親你
絕不走數

上個月先有個朋友出左，送遮油卷地毯，仲要講明19年貨先減一皮

要上會
俾個sales
同埋保險佬

從中抽多兩三萬

Honda狗 salesman,以為D客係狗
車有得direct import就好

咩車都送傘，你把口好可能多兩把

我諗toyota
你要走去讚美下佢
吹奏下佢
刷牙佢鞋

先會張油券畀你囉

Tesla個邊好生意到不得了，真係逆市奇葩

宜家30萬新車上會駛唔駛3厘息口?

銀行按唔足
你要幫陳sales狗指定的大耳窿

認真
呢個時勢梗係執啲兩三年既二手車最抵啦
而家放得車既應該都係想止血多過想換車

我一雙情願就有
28cars大把易手貴過原價

全新車唔洗

咁全新車大約幾厘息❓

幾個月前做2.5

仍然貴過供樓利息
拎mortgage link戶口嘅錢full pay 買車好過

不如送粒黃豆啦